柒婆用香港人錢幫廢老換電視，用撚左5億都無撚人屌。

廢老換電視做乜鳩？

點解要用香港人錢幫廢老換電視？

比佢地睇TVB

咁關我地香港人撚咩？做乜鳩要香港人比錢？

屌佢老母真係痴撚線，有人飯都無撚得食，你條柒婆買電視比班廢老？

迫佢地睇cctvb囉，因為真係有廢老冇電視，成日係街睇文宣

留意返係兩億

另外其實轉全面數碼廣播講咗好耐一路做唔到
轉頭你唔換畀新電視人又會話啲人已經窮仲要人畀幾千蚊買新電視

換電視等佢地多D選擇，睇多D港台有線NOW

每部電視機用5000幾蚊重要係蝗貨，有無人夠膽查條數？

佢捉後生女比啲廢老屌都冇人反抗架啦咪又係好嬲咁囉

咁點解只係幫廢老換？做乜鳩唔幫我換？
廢老唔睇數碼電視會死？

LG32"都係未到三千咋!!

畀埋條Link你

總之你用緊模擬電視又窮窮地就合資格

點解我就要自己出錢買？

如果你仲用緊模擬電視又唔算高收入都合資格㗎喎

醫療撥款都只有3億

睇電視有5億

食水好撚深，icac 啦？

唔對立嘅謝謝

另外其實電視只係兩億

港共一定到時話包d唔知咩垃圾保養保險乜乜乜

幫你推下
其實重點係4500 一部機頂盒

都係同一個問題，睇舊電視會死？點解要支助？
我部電腦都好舊，可唔可以支助我買mac機？

留意返係兩億
Average 2500蚊一部

另外係自己選擇嘅
我諗絕大部分都唔會揀盒仔

班黑狗收多10億嚟打鳩手足，
又可以做咩？
班分化撚重叫你投白票，
講咁撚多有鳩用咩，聽日行出嚟，
九月垃圾會出嚟投票，泛民過半數至有得玩

一個爛鬼盒500蚊都俾多佢 ...

柒婆唔會死錯人，一定有野對佢有著數

全面數碼廣播
唔會再有4:3嗰啲模擬廣播
啫係叫開大牛龜好大部嗰啲

咁人哋一直用緊
而家係政府話要轉搞到佢舊電視睇唔到

唔換似乎講唔過去喎

大學撥款cut鳩理，但就用五億幫廢老換電視

一句行政費玩晒

個盒肯定係蝗貨啦，咁你明啦

個重點係以前用開4:3
仲要勁大部

其實大部份人可以揀就一定揀新電視機啦

至於其實2500 32吋其實都貴貴地

不過佢已經判咗HKT香港電訊做
大公司如果你都係要講話勾結似乎就抆水啲

咁唔洗錢梗係兩樣都要啦，會唔會轉頭d廢老賣番出去贏錢？

買部40吋 都係3000幾蚊渣 大陸野

機頂盒、24吋電視、32吋電視3揀1

換新電視要交返舊嗰部出嚟

唔識可以睇下thanks

班分化撚碌撚打手熱狗都收哂皮啦，不過呢班垃圾隱性五毛到時候就會出番黎叫人投白票好似碌撚咁

其實如果嚟到2020都仲用緊4:3大牛龜的話

科技水平就一定唔高
可能生活環境都麻麻地

咁樣有個機會接觸下ViuTV都係一件好事

都唔洗換咁貴啦，蝗貨黎都要咁貴？咪撚玩啦

都話而家Average 2500一部

總之啲錢都係燒咗㗎啦

你未解釋點解一部蝗製爛鳩盒子要2500蚊？？

個重點係以前用開4:3
仲要勁大部

其實大部份人可以揀就一定揀新電視機啦

係咪on9的比埋錢換機重要有option

行政費貴過言部電視 有無人查數

行政費Average 200蚊每個

淨低都係畀HKT香港電訊去搞

2500 一部蝗貨你覺得合理？重要係大數量

不過佢已經判咗HKT香港電訊做
大公司如果你都係要講話勾結似乎就抆水啲

#30

阿婆表示: 我睇31台

依家個港共政權咁惡，你話查一陣搵狗拉埋你都得呀

政府聲稱唔係用晒4.8億
承辦商實報實銷
有剩錢會放返落基金到

一句由hkt去搞，咁開一皮野都得啦

一句大公司做，咁佢地開一皮野一部都得架啦

佢係咪共產黨

柒婆話唔係你信嗎？

32大陸貨大量成本800至1000左右連運費，行政費過部電視

依個港共政權話一皮野都得架啦

好多日都冇人提呢單野

港豬適應能力強，遲d柒婆話幫所有藍屍換電話都無人會反對

希特拉派收音機

Push

柒婆派電視

買 係無先買，佢而家係換，啫係本身有買新換舊

屌你咩年頭吖 換電視要政府做 做返實務d野啦 5億夠起醫院啦屌

知唔知行政費佔左差唔多一半
買唔緊要 唔好鳩浪費吖碼

行政費200蚊
你Google下再講

好嬲呀
一定要努力返工繼續交稅俾政府！

香港人，返工！！

屌有鬼用咩

如果行政費係200，咁咪部蝗電視同蝗盒子搵鳩笨。

唔出聲最有用？

換完拎去賣賣到幾多

唔喺幫廢老換電視，喺幫鬼國企業散啲滯消貨。dklm
幫廢老[即喺我]換電視，你老味唔換部sony 俾我？點睇。

Sony 你就想，依家係換蝗機呀

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

實制市場價唔使一億就買到呢批電視，四億又比人代晒落袋

柒婆臨走都要攞番d著數

我扮冇電視呃部新ok?